居屋申請交資料求教

小弟最近收到房署通知，話要交銀行saving account
嘅statement。但係幾日前先收到信就要我20號交齊資料 所以要儘快搞

佢話要交17年至18年3月嘅資料，但係我e-statment最多都係顯示最近3個月嘅statement。所以想問下如果去銀行申請過往saving account嘅statement要幾耐同埋幾錢？

放棄申請

Lm